係咪十間茶餐廳十間啲凍力都唔會溶晒

熱好似有時都係